3千幾蚊既android機邊部好？

HTC10

oneplus 3T

ZenFone 3

上網買個部已經係香港行貨？

係

HTC 10